蘋果2020年壓軸新品來了，歌爾開始交付AirPods頭戴耳機

如果不出意外，蘋果2020年的壓軸新品就是它了，沒錯！AirPods頭戴耳機。

據財聯社報道稱，由歌爾股份獨家代工的AirPods Studio已經向蘋果開始交付，這筆訂單初期總金額不大，但是單價較高。

今天早些時候，有外媒就報道稱，蘋果本週的內部備忘錄中告知服務提供商，計劃在太平洋標準時間 (PST)12月8日星期二會對AppleCare維修服務做一些更改。根據備忘錄，蘋果特別建議技術人員為新產品的SKU（銷售屬性），以及更新後的產品描述，產品價格等做準備。
其實按照目前的曝光程度來看，AirPods Studio已經到了要推出的地步，畢竟它已經在iOS 14系統中多次出現，而之前消息也顯示，這款頭戴新品會以新聞稿的形式發佈，運動版售價為350美元，高端奢侈版售價599美元。這個價格與目前Beats Studio相同。

除了主動降噪功能之外，據稱AirPods Studio還具有佩戴感應功能，就是通過檢測耳機的佩戴狀態，檢測到耳機摘下之後，音樂播放能夠自動暫停，重新帶上耳機音樂會自動繼續播放，體驗相當人性化。

支持環保